邊間銀行信用卡門檻最低最易批？

恆生申請幾次都彈

大學生卡最易

你邊間銀行出糧? 用返佢果間最易批

唔係大學生了已經

就係恆生入票出糧

Aeon
雖然唔係銀行
但一定批

恆生都彈
btw企街多數求開單好易批

果次走去恆生條仆街要我自己填資料 跟住又彈

個額會唔會好細

我老母家庭主婦得二千
嬲撚到佢

俾二十萬你好唔好

2000又真係

本來好少碌卡用恆生enjoy
得30000額

有日經過企街開左張AE
有60000額又有里數
之後無用enjoy卡一排，
最近無啦啦寄信升級左75000

Aeon / Wewa 依D財仔卡應該係人都批

如果銀行我諗中銀最易
個張Good day白金卡年薪要求48000

AE無得免年費

點會冇 佢個張cx elite簽夠十五萬自動免年費

上海商業張tvb咭 師奶專用
咭面有大大隻tv buddy

利申 職員

一年洗十五萬
中產巴打
如果你一年碌到十五萬，我諗好多銀行都批你啦，仲洗揀ae
香港ae唔係好吃香咋喎
利申：有bea，scb，dbs，同ae 4張卡，最低limit 係ae

好多免第一年
第二年咪cut左佢囉
（但多數唔會cut你 ）
btw1年1度有apple幫手喎爸打

一定係aeon, 仲要最快批

有冇邊D唔洗比年費

HSBC Premier最易

願聞其詳

任入lounge咁好